本土KOL仇思達而家連左膠乳鴿區諾軒都要痴

消息係仇狗買枱叫區諾軒嚟
笑死喇，呢條友又搵新宿主寄生
話自己係反泛民先鋒嘅要痴返日鬧夜鬧嘅左膠泛民
民陣召集人呀
仇狗咁大方
有無叫返教主十一上貢俾返民陣呀

講起嚟區諾軒早過佢N年反熱
佢15年一個區嘅票都贏哂咁多隻熱狗加埋
唔好講咩live聽眾數字添喇
果時仇狗仲夾緊熱血日日夜夜抹黑區諾軒
(分身定益友快D推po啦)

坐等益友(分身)入嚟鬧我係水泥隊

完全唔想理呢條垃圾

益友

叫得人十一個d on9仔，唔係水泥隊就係弱撚智

你話咩十一呀
仇狗衰十一呀？
洗唔洗衝出嚟柒呀
點解次次鬧仇狗嘅po都見到你喺度呀
由一開始打熱狗果陣就明踩暗幫護住仇狗話佢係主力
到而家熱狗衰哂喇就出動逢人必話水泥隊

仲信佢果D益友就真係弱智
條社運寄生蟲不講立場
見邊個上位就痴埋去要人打上嚟乜乜乜
人哋失勢就開咪踩多兩腳搏hit rate
eg. Ray Wong，容癌，青政，泰博不計其數
熱狗惡D，就要教主首肯先可以開打
而家發現全世界都俾佢鬧勻
本土大勢已去
就要痴返最淋善嘅泛民
但投票牠還是會投民建聯的
(期待佢幾時同眾志，小麗，朱迪扮fd)

熱狗個爐愈圍愈細
繼續打飛機啦

好無聊呀
而家熱狗失勢就將所有鬧仇狗嘅射哂俾水泥隊
做乜唔鬧我係港大幫呀
鬧我係王俊傑呀

而家係區生痴本土派喎。 搞清楚主場未呀

區諾軒一早搵過游B上花生台啦
區生一向與人為善個喎
開火嘅人鬧返人哋想痴埋嚟都有嘅
李柱銘班大狀幫梁天琦佢地一定都係為咗痴埋去本土派

本民前同港大好似冇人去台慶

睇仇狗幾時又做大龍鳳

好慘
只可同俾佢屌咗咁多年嘅泛民圍爐

兩邊都咁廢，打和啦 super

班益友係facebook話「就算政見不同 大家始終係反共 何必落井下石」

我諗佢地唔記得有人左膠 泛民 熱狗 乜柒都屌過

神駒向益友下達之最高指令
碌撚無哂政治能量，係時候轉駄咁解

仇狗同熱狗？
認同

發覺神駒同毓民都幾似

傳聞話係接班人

你讀閪到港大咩，收皮啦
仲有，神駒屌熱狗係有證有據，呢部份你咁都有位入佢？佢又唔會去選舉，又冇叫人課金，又冇靠社運掠水，對佢既指控仲停留係n年前高登d小學雞惡作劇，隻錶壞撚左呀2017啦依家

為屌而屌你覺得有意思咪有意思囉，你地咁撚關心退休廢老同隻馬，不如諗下你主人熱狗3年後仲有冇機會選到先算啦

靈童去到第幾代了

多謝你呀
年幾之前你主人最中意屌人乜嘢呀
社毛人力狗鴿毛呀
果陣佢仲同熱狗稱兄道弟緊呀
都無講佢以前高登點點點就驚到瀨咁款

咁預撚到老千，依家知道左真面目去反擊有咩問題？

屌又嘈唔屌又嘈，成日咩高登咩咩咩，講d出黎聽下有幾咁有公共性同柒好冇？

打幾隻字冇頭冇尾就想蒙混過關，慳d啦你

阿榮